召集杜過牙根嘅巴絲

兩年前隻小臼齒蛀得太深太近神經線 佢話盡補 仲痛就要杜牙根
之後個兩年都無乜野 係飲凍野會痺痛咁

但前兩日開始痛到仆街 諗住聽日打去睇下幾時有得睇牙醫
杜牙根是咪要打兩枝麻醉先唔會痛

推

睇質決定,但你越遲越痛